（五大棋王）俄土朝中領袖是世界級棋手 川普：拜登未夠班 應先通過智力測驗

美聯社/達志影像

美國總統大選只剩不到三個月，民調數據顯示川普與拜登的支持率近來震盪趨近，日前又爆出，前總統歐巴馬表面上雖支持自己過去的副手，但其實對於拜登能贏得大選感到非常懷疑。對此，川普在競選活動中加碼，稱普丁與中國、土耳其和朝鮮領導人習近平、艾爾段和金正恩一樣，都是「世界級棋手」等級的領袖，拜登是無法與之較量的，最好還是先去做智力測驗，繼續戲謔拜登失智。

根據美國雜誌《政客》（Politico）報導，儘管歐巴馬表面上全力支持拜登，但一位來自民主黨的消息來源透露，歐巴馬曾說過「不要低估拜登搞砸的能力」等語，並表示拜登對民主黨的選民非常的不瞭解，甚至指出愛荷華州的選民非常不喜歡拜登。

隨後，根據衛星通訊社報導，川普在威斯康辛州發表演說時稱：「我所了解的普丁、習近平、金正恩、艾爾段，他們是世界級棋手等級的領袖。」如果拜登成為美國總統，將無法與這些強人政權良性互動，呼籲拜登應先通過智力測驗。

此外，川普今再提出政見紅利，將在未來10個月內創造1000萬個工作機會，並向美國企業提供稅賦減免，吸引他們撤離中國返美設廠，以增加就業機會。由於，創造就業機會與中國脫鉤是川普連任競選的最重要主軸之一，川普預期，只要他順利連任，美國經濟將從疫情重創中強力回彈。

智力門檻

佢計漏左香港代表 國師陳雲

原來真係捉緊好大盤棋

塘邊鶴,行個隻啦/睇住隻車呀/都話左你啦,又唔聽人講/咁渣架你

小學生+精神病最夾

佢邊夠班？

lm